全盛時期嘅梁漢文到底有幾紅？

冇紅過

紅歌唔紅人 仲要係一發屋果種

美女廚房同小方扮扒嘢食入口，點知扒錯咗落口仲要食埋，最後入埋icu全香港都知